一班50後、60後及70後嘅老鬼有嘢想同手足講

致全港年輕人：

你哋知唔知呢鑊野好撚核爆架！？真香港人爬撚咗去世界嘅尖啄！

但我真係諗唔撚明，點解你哋咁撚蠢要用死嘅方式去抗爭咁戇撚鳩？喂！屌你老味，你哋咪撚打倒褪去返盤古初開石器時代先得架！

你哋咪撚再傻，呢個泯滅人性、喪盡天良嘅政府佢哋點會理鳩你，你死你事，關人蛋治！經過6.9，6.12，6.16，6.22同7.1，呢個濕撚鳩政府俾你地打撚到皺撚晒，散鳩晒架喇！毫無還拖之力同完全失效！

成個六月，淋病個臭閪政府練縮陽神功咁撚樣，縮撚晒J嘅態度去面對市民！ 點撚樣解呢？因為道理係我地度！道理永遠係越辯越明，你哋咪咁撚容易放棄，屌你上街唱聖詩唸經少咗幾把聲都差好撚遠㗎，你哋明唔撚明啊柒頭！ 你哋一鳩走撚左去就即刻變成豬隊友㗎喇！靜坐、絕食、自殺對運動係毫無益處，係鳩做！仲會打擊晒所有隊友嘅士氣，你哋唔係咁撚冇雷嘛？

個仆街冚家剷政府就係睇到你哋弱點，睇到你哋班細嘅，唔撚夠人生同社會經驗，咪最叻搵D野狗嚇鳩你囉！等你哋淆晒底，搞到自己諗到爆撚哂，知道你哋好易頂唔順，係咪就咁，香港人就認輸？ 你哋甘唔甘心？我哋班老鬼都抗爭左幾十年啦，從來冇諗過放棄！你哋睇吓四條人命佢哋有冇出嚟道歉，有冇出嚟面對過呢件事，咁就已經話咗俾你哋聽，自殺係絕對冇效㗎啦！

你哋班衝衝仔一定要相信自己，唔好咁容易俾班狗嚇撚到你，平時你地駁鳩老竇老母咀咪好撚叻嘅，就係要保持住呢團火啦，激撚到老竇老母生蝦咁跳嗰隻feel呢, 咁容易認輸？香港人就輸一世㗎啦！

巴絲打，頂唔順嘅，熄機行開抖陣，食好西又好，攬住枕頭大喊一輪又好，發洩完之後咪又一條好漢，好似火鳳凰咁樣浴火重生，更旺更盛，堅到仆街！

屌你老味，驚就200萬+4人一齊驚，你哋同我哋聽撚住，你哋唔撚係自己一個出去同政府隻揪呀，仲有我哋呢班廢中老鬼喺度頂撚住呀，呢鑊野我哋絕對唔會同你地切割，你估我哋未後生過咩？係因為你哋令到我哋呢班老鬼覺醒左，如果時間可以返轉頭，將我哋年青嗰陣嘅衝勁擺返落呢個moment，我諗我哋仲勁撚過你哋添呀！屌你！
屌你老味，大家唔再咁撚肉麻嘅，總之心裡好撚明白，做手足在心中，水裡水裡去，火裡火裡去！但唔撚係跳落去，咁撚戇鳩囉！

你哋記住，團結就係力量，我哋呢班蛋散雖然係蛋散，你覺得10噸蛋散重啲啊，定係一噸鋼鐵重啲？ 活得比佢哋好，就係最好嘅報復方法，你哋自尋短見，唔係懲罰緊個政府，係懲罰緊你父母、你嘅兄弟姊妹、你嘅朋友同埋我哋呢班廢中手足。巴絲打，我哋仲要靠鳩你哋日後扶鳩我哋過馬路架！

依家乜嘢年代先？你估石器時代，家下係數碼年代呀大佬，咪再嚟呀你哋，兄弟爬山，齊上齊落！一個都不能少啊！

Be Water!

一班50後、60後及70後嘅老鬼上
2019年7月5日

（我哋一班傻閪好撚用心，好撚努力，嘗試用最接近你哋嘅語言溝通，希望後生嘅巴絲打收到！）

希望咁多位手足撐住 一齊睇林鄭仆街

Lm

咪撚以為死個政府會屈服
我地要一齊抗爭先有用

見撚柒到你啲粗口真係忍唔鳩住笑閪咗出嚟呀屌

我地一齊上一齊退

贏就係革命
輸就係暴動

十噸蛋散有幾重

我無嘢講我要食蛋散

咪有10 頓重囉❗

所以一撚定要贏

講得好，一個不能少

粗口先係廣東話既精髓

係唔係都加隻粗口落去睇到有少少odd
不過你地班死老野講既野我地收到嫁喇 一齊加油呀香港人!

手足 雖然好撚多無鳩謂唔撚使加落去都一撚樣得既粗口
但係多撚謝你地我好撚認真

見撚到句
兄弟爬山 齊上齊落
老娘對閪眼又濕撚左少少

雖然睇段文字有猶豫過講呢番說話到底係咪真係50、60後既人所講
但都一定要正皮俾所有人知。唔好氣餒

睇得 好辛苦，

想死既，打緊仗 唔死得住

傻閪

嘩！

我冇嘢講。。。。。。

除左粗口

我無野講
好熱血

我無嘢講

完全聽得明

文長，但都要推！
我無野講啦

大家唔好放棄,輿論係變緊，不過係變緊去撐我地果邊！
英國態度已經開始強硬了

一個都不能少
要贏一齊贏

屌那媽頂硬上 共同進退一齊撞散呢個仆街政府